"Dit was toen de beloning van mijn welwillendheid!
Ik had een mens gered van de ondergang en als een vergelding kronkelde ik nu onder de ellendigen pijn van een wond die het vlees en het bot verbrijzelde.
De gevoelens van vriendelijkheid en zachtmoedigheid die ik maar een paar momenten had vermaakt voorheen gaf plaats aan de helse woede en knersing van tanden.
Ontstoken door pijn, ik zwoer eeuwige haat en wraak voor de hele mensheid.
Maar de pijn van mijn wonde overwon mij; mijn pulsen zweeg en ik viel flauw.
